有冇人好唔妥YouTube嗰個小學雞 阿朗

周圍都見到佢去留啲小學雞comments 去到邊都見到佢 成隻癡頭芒咁
平時係啲on9片見到佢留言擦存在感都算
但伍公子久違先出一次幾分鐘嘅片又留埋啲on9嘢 仲要有八十幾個like 推埋上頭幾位
香港YouTube究竟發生左咩事